宜家睇返台灣既防疫對策真係決定神速

入境管制：
2月7日起在過去14日內曾經入境或居住於中國內地、香港、澳門的外籍人士，暫緩入境。持有台灣有效居留證的外籍人士，若在過去14日內曾經入境或居住於中國內地、香港或澳門，返臺後將限制居住，並進行14日的「居家檢疫」措施。（查看官方說明）
2月11日起所有港澳人士，除商務履約活動、跨國企業內部調動（含陪同人員）、已取得台灣居留證之配偶及未成年子女外，均暫緩入境；至已持有有效入出境證者暫緩入境。港澳學生亦暫緩入境。所有獲准入境者一律均須進行居家檢疫14天。（查看官方說明）

日本係差唔多一個月之後先做台灣做既野

封關封得早，肺炎冇煩惱

北韓重勁

香港係政府無能,民眾醒目
台灣係政府有能,民眾醒目

咁日本人咪…

反共咪快囉

所以日本都冇封台灣

sg都無封 其實係政治決定來

台灣真正公開透明

D奶共奶到底先會封。意大利

台灣無顧慮姐
日本驚奧運
香港驚啊爺

邊撚個阿爺 屌你老母

甲甴平

北韓屌打

是撚但啦 都係林奠角度姐

人地政策快狠準。香港無老豆搵仔放菠蘿 連封關都唔會

台灣對醫護全力支持。唔止口罩 連保護衣都自己生產。月尾可以有一百萬 香港政府就玩鳩醫護。醫管局高層玩埋一份

香港班廢柴連發佈會每日確診都玩語言偽術。隔離管理求撚其。連每日一電話都做唔到。你睇陳時中 兩班支那撤僑飛機 親自落場。踩足廿十四小時。

見識過中共啲仆街嘢，梗係要小心

因為反共姐如果韓國魚赢嘅話今日都未封